拜登沒有贏！再重覆一次：拜登沒有贏！

今天，7個州的共和黨人勇敢地行使了憲法賦予選舉人的權力，用行動維護選舉誠信，送上了支持川普總統和彭斯副總統的選舉人。 這是目前的選舉人團票數——拜登沒有贏‼ ️

84張有爭議的選舉人票將在1月6日由國會做出選擇。、

再說一遍：拜登沒有贏‼ ️ 戰鬥剛剛開始。

PS : the vote of the electoral college is not certified until Congress certifies it. Legally, no one is President-elect until Congress certifies a majority of the electoral college for that person.